有冇青衣人

覺唔覺得青衣城二期好似冇咩特別

細到仆街

野又貴

青衣番工人

2期真係無咩特別，又細，係多左個停車場幾好

青衣好好住

啱啊 出九龍過海機場快到呢

邊到返工？

食野ok

吓 青衣有野食 國際新聞啊

遲d 條港豬橋通車，青衣肯定勁L 多大陸人

唉唔好啊

油倉果邊 食物沙漠，想死

係好住咁解

我都未去過 即係南橋個邊？

啱啊

係啊，近海邊，好多貨倉果頭，唔去好過去啦，得果一部小巴，交通極差...

村屋撚

好做咩 係咪咩貨櫃碼頭

完全唔好做，又未到貨櫃碼頭果邊，不過我做果行集中係青衣，無得揀

幫QQ

就好似荃新天地2期咁 平時冇咩特別野都唔會行過去

二期個幾間野貴到仆街，係得天仁茗茶係ok

去美景食大快活

唔係啦，邊有料幫QQ 做 服務香港市民的

你都幾有心

南橋果邊冬菇亭有野食

咩黎

番工為興趣 唯有咁樣呃自己

未食過，有無條路名/大廈名？

青衣算唔算係香港最後一片淨土

咩工

應該都係

工廠大廈區果個？

幾時影嫁

呢幾日望去對面好似霧霾咁

城市景觀 4/5
環境 5/5
飲食/購物 2/5
交通 4/5
社區設施3 /5

個人評分

岩岩同媽媽下午茶個時影㗎

琴日好差

長達路休憩處

搵日去行吓

唔可以話好食但平價飯堂

講明先中午食飯時間好多送貨佬去食同埋冇冷氣的

petrochemical logistics

謝謝巴打，穩日去試試

唔好咁講，我唔想又一堆人黎朝聖
屌你個戲棚真係

南橋係咪長康二期個個大排檔？

應該唔會啦
佢日抖質素ok但貴
夜晚果間麻麻

星期日飲野仲要加錢

btw有無美景人知蘇眉係咪轉左手？
之前見改左名但無轉裝修
而家質素點樣？

交通其實都有爭議, 去港島搭東涌線咪爽, 去荃灣/葵芳食野行街都快, 去其他區就一般; 同埋青衣MTR站個位置真係擺明係先有地產後有交通既表表者